禮頓山27歲女子墮樓亡 同居58歲男子涉販毒被捕

跑馬地樂活道2B號豪宅禮頓山，昨晨(26日)9時許，保安員發現一名姓何(27歲)女子，從上址一單位墮下，並倒臥平台。警員接報到場，何女被證實當場死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信何女從上址一單位的洗手間墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。
不過，警方其後於涉事單位檢獲約12.5克懷疑可卡因，經初步調查，以涉嫌販毒拘捕一名姓尹(58歲)男子，案件交由灣仔警區刑事調查隊跟進。據了解，何女與尹男為同居關係。